全世界唔好再遲到 我地養成守時既國民習慣

每次都要比集合時間更早到達集合地點
點解要last minute先出門口
你到左 街坊look行街look去附近地方睇左水先

其實啲狗都一早霸我地場.有曬佈防
我地要俾班狗更加早到,成班一齊諗下戰術
1300開始就1145到場
經過今日同929
我預計班狗會早1個鐘到場